[#CHAMP13NS] 皇家馬德里球迷吹水區(127)

Carrier Bale

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

下季大聖唔走印硬佢

永續牙朗可以嗎

Bale

拖丹拎住呢副牌仲可以玩幾耐

睇嚟真係要印返件c朗

垃圾post名
開個三連霸post未

件黑龍印左十世

經過今日同痢狗睇波之後極討厭呢隊啲球迷
又唔係痢區私竇 追和又要大大聲話人皇狗 咁唔尊重 之前啲決賽同祖迷果啲都無呢啲問題
講多次 抵撚死啦痢狗

唔會有手足又迷痢又迷皇架可

出去睇波都FEEL到
大部份都30中 係又屌唔係又屌

利物浦呢D傻閪波間唔中入一年決賽班球迷就HIGH撚大曬 好撚心啦

第一個live post成班都痴撚線
入黎鳩叫空難死全家
真係抵你利物浦柒足咁多年

利迷不嬲出名柒，係由心而發再到外表嗰隻柒，今晚見到好多都係留執柒鬚嘅肥佬

同d 49000一樣

今次49000企我地果邊.. 2個鐘

大把獌狗撐利 你睇真D

有冇捧盃片睇返

爆閘爆到痴線 講到又死全家又斷腳又盛
真係抵鳩你地死利狗輸
爆閘利狗 我屌柒你地 希望你地以後都冇冠 兼核心走人 簽親冇個龍正常
Btw祝沙拿早日康復

樓主我屌你老母 冇球王賓

抵利狗俾49000騎撚著

啱先啲班球員一搶到波係bar個班猁狗又鳩叫又啪哂手
屌你老母輸到31未完就走
仲話you”ll never walk alone
垃撚圾

班友咁多人 一齊返屋企梗係never walk alone啦

好串

班狗仔LIVE PO爆閘都爆左半個走 贏左唔串幾時串

串得好

仲有幾隻車狗
唔關佢地事睇到咁撚上心

外國利撚

贏左定輸左歐聯既爆閘狗會多d

Zidane: "Bale’s words? I try to do what's best for the team. It's the coach's decision. I understand the players who want more minutes."

不過我真係而家先知猁狗咁撚多fans
估唔到尖沙咀周街利狗
我個間bar都7,8成猁狗
痴撚線

人地谷左十幾年

光頭佬你換出黎有撚戰術考慮咩
邊次唔係-6靠球員爆seed
賓周柒足成季咪又大把時間出場

十幾年一次 唔知幾時先會有 緊係出哂黎

利狗黎香港果陣咪又係咁多 唔知以為利狗主場

成街利狗，勁少皇

皇係香港係少數民族黎

去睇波皇係比利狗圍

依句真
行幾步就一隻猁，皇反而冇咩同伴

我地十冠個年都盛大啦
基本上全場皇

講真皇一係二千年個期，一係就摩佬去到而家個期
直播時間又唔同英超，我覺得算ok 多

大哨個期

咁果陣唔係太多人欣賞馬體，支持嘅起碼有一半係為反我地

個期皇馬6a 黎香港，d 飛可以炒到千幾蚊，以當時黎講真係好貴

唱會歌

「天天天……」

今場bale我覺得光頭佬有諗過點出
下季買個中鋒踢番433啦

有隻拜狗fd成撚日jer住我
都唔撚想應佢

光頭佬贏運都夠做啦 場場大戰對家都傷件主力

我個拜狗fd 果場話把握力差距

我fd理性好多

始終都係無十冠個年咁開心
一來個場太熱血
二來每一年決賽越黎越唔刺激
16 對馬體 踢足百二分鐘12碼
17 對祖 大炒
18 對利 無厘頭學界龍

朗宜家都幾尷尬 睇佢今場真係好似爆唔起咁
打翼驚佢唔夠快 又打唔到單箭頭
搞到光頭佬出親朗都係雙箭頭 4312/442

C朗話走

緊係啦 等左咁多年

442還好 但一直覺得最適合牙朗既踢法係433

下？

光頭佬認真要諗下c7要點改造放係邊到先最fit佢
始終佢回極塘都係有實力係到 睇下過埋wc會點搞

Cristiano: "It was not the time to say what I said but I do not regret it because I am honest. In a few days I'll talk, there are important things to say."

完世杯就退休

433真係牙朗最岩踢
但依排牙朗仲要無私傳波連cut in都冇埋變左賓周射
攪到牙朗愈黎愈少範數

係都唔錯 咩都夠 仲要係皇馬退休

又搞乜鳩

其實呢一日都愈黎愈近 真係唔想呢日咁快黎...

似想退休

打多季搏多個金球先啦

唔退都走啦
季初回塘明明講好加人工都唔加
季尾講又扮晒野拖住先
冇牙朗邊有依家皇馬，人工少屁馬小花一大截力就場場出盡

到時巴塞小花都會退休
一個新既足球時代好快降臨
關鍵就係邊隊可以揾到下一個C朗
急不及待想玩玩了

都係 好過做廢老
等人永遠都淨係記得佢點勁
唔洗比人見到佢回塘既一面

包皮

加人工件事真係好小家
衛冕歐聯+雙冠 人工好似仲低過屁馬

踢到小花退休先走啦

同屁馬無得比
psg無限金錢

佢係疤果陣人工唔係都高過牙朗?

咪傻啦 宜家退上左神枱先呀
今年都開始跌緊 下年實比小花反cup
比我就早d退好過

只要世盃唔太柒
咁樣一退休 呢年金球應該都攞到
6:5當贏左退休算啦

今季朗見佢都算係咁

我預佢今年攞唔到架喎

唔係退休啦
原來佢仲話唔保証留隊

唔係去d頂級聯賽我當佢退左休架啦
一陣真係去psg換隻屁馬返黎就含柒

係最頂峰退落黎

朗換包皮 包皮接手件7號又點睇

唔收貨 牙朗最好都係直接退休 唔好好似e巴咁一路老一路柒落去

貪錢仆街仔不了

最好踢多一至兩季
等球隊搵到個接班人光榮退休
始終今季都仲有貨

接受唔到我朗再著其他球隊波衫

咁快退休 冇人工冇代言收入
繼續依家咁生活好難捱過世

CR7個品牌開左好耐

Isco: "FUCK ME! I have 4 #UCL titles. Soon more. With this club ANYTHING IS POSSIBLE!"

試問達狗情何以堪

終於開口fuck me

fuck me i have to play UEFA Europa League next season
With 干爹 anything is possible

唉…

達狗一個舉動無咗兩隻杯

下年小組賽第三 落去陪達狗

3連呢個title先最值錢

我驚好似疤打歐聯咁自動退賽炸 無得陪達狗

今年點分析贏波關鍵？
上年就話屈體力屌到老婦人反白眼

-6

死皇狗整傷人地主力

Karius

BALE突破足球理論

舊po未爆 屌你老母

今年對手最強, 運氣最強
psg, 祖, 拜, 猁, 決賽反而最搞笑
最驚真係得踢拜第二回合

講真沙拿傷出嗰下好撚驚係牙朗歐國個劇本

睇到巴區分析皇馬成功失敗在於無情
巴塞成功失敗在於太重情

祖第二回合都驚啦

i know that feel…

疤狗對3連冠個名銜已經黐撚左線

其實isco ,bale,積仔都係福將 13-14年黎5年4歐聯
今埸isco表現麻麻但又未去到差,同爭d運,光頭佬都唔知好運定戰術勁,每次换人都有課交,bale唔傷真係世三b朗, 有得留都想佢留.仲有臨尾又轉成季都出唔到30min既bbc433
btw 又吹c7,bale走,benzema會唔會就係得佢唔走

好想isco決賽都入返球

希望積仔可以踢世界盃

卡斯米路先係福將,在1隊內4年都拎到歐聯
被外借嗰年就4大皆空

唔怪得幾柒都有得出

傷得咁密好撚麻煩

死疤狗2連都未得仲學人3連 大撚頭

土方蛇總結都高汁過呢d nineup啦

就黎三連到

三連八強出局

大半隊拎咗最少拎咗3-4次歐聯.歷史拎冠排名大半隊都有份

ddg morata 真係欠小豆一個,得佢個年冇

可以笑9歐霸達了

佢地3連8

仲ddg
尊重下拿華斯好喎
拿華斯應該仲頂到兩年左右
到時再睇下買邊個

Respect拿華斯

不過覺得ddg會dum心姐

副龍平平哋想要舒米仔

屌
原來上個post都未推完

外國都成日笑光頭佬black magic

bt sport bale個球重覆勁多次
呢球應該係歐聯歴史頭三入波 拖舟,c7,bale
連續2年final有倒掛

大聖球倒掛個價值好似高過阿朗個球
但係好似d 人捧係捧阿朗個球 個晚fb洗哂板

final 倒掛連c7都提子啦

牙朗係完美倒掛
bale完全冇準備動作直接掛再加決賽入波有分加
但兩球真係好難比,太尾機,一年同一隊出兩球

里奥話勁過拖舟個球

阿朗倒掛姿勢靚過bale
bale決賽倒掛價值又高過朗

希望牙朗係皇馬有個完美句號
3連霸其實已經超額

聽日先巡遊？

利黨成日話想拉隊死
咁利記搞到卡華積傷出個個又點計

因為依加比卡列斯洗曬版

【皇馬3連霸】巴利：今夏商討去留

【體育】雖然於周六歐聯決賽轟入靚倒掛助皇家馬德里以3:1擊敗利物浦，成就3連霸，但翼鋒加里夫巴利賽後暗示在今夏或離隊。

一直盛傳在今夏會離開皇馬，加里夫巴利（Gareth Bale）表示：「我希望每星期都可以出場，今季未能出現這個情況。我養傷了5至6個星期，但復出後已操起狀態。我在今個夏天會跟經理人坐下來商討一下去留問題。」

今場雖是功臣，但巴利對於未能取得正選仍感到不是味兒：「說真的，我對於未能任正選很失望，我認為自己值得擔正，但教練已作出了決定，所以我只能做得就是後備上陣，為球隊帶來作為，結果我做到了。」

巴利坦言2個入球之中，第1球倒掛肯定是史上最漂亮的歐聯決賽入球，同時指很高興可以拿下勝利：「歐聯決賽是最大的舞台，我們每位球員都有發言權，在更衣室裡，每個人都對勝利十分渴求，十分有動力，而且一直都準備十足。」

【皇馬3連霸】施丹笑晒：巴利金球與我不同

【體育】皇家馬德里主帥施丹賽後自然喜形於色，被問到加里夫巴利的妙射，與他當年在決賽的窩利相比時，他認為入球不同，不能比較。

「美好的情緒。為這球會贏得3個歐聯冠軍，這球隊是出類拔萃。我們還沒確認球隊可以達到甚麼。」球員時代及領軍時代都助皇馬贏過歐聯，而且目前是3連霸，施丹賽後難掩喜樂心情：「我們會享受此刻，己隊經歷了一個複雜的球季，如此結束實在令我開心。」

「這是一間傳奇的球會，一間贏13個歐聯冠軍的球會，我為成為其歷史一部份感到開心。」法國球王續說。

巴利今仗入靚倒掛，很自然被拿作出與施丹2002年決賽對利華古遜的窩利比較，且聽他如何解讀：「這不是相同的事情，但那（巴利的一球）是我們最新目睹，那是華麗的。」

【皇馬3連霸】林柏特：拉莫斯冇心整傷沙拿

【體育】利物浦在周六歐聯決賽失利，很大程度因為翼鋒穆罕默德沙拿在上半場就傷出，名宿林柏特及里奧費迪南都認為，沙治奧拉莫斯不是蓄意令沙拿受傷。

穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）本是利物浦爭勝最強武器，可是於25分鐘跟中堅沙治奧拉莫斯爭球，倒地後膊頭受傷，疑似甩骹，最終哭著由拉爾拉拿入替。

當沙拿傷出後，不少利物浦球迷在網上都表示，拉莫斯故意使出殺傷戰利，有人則認為球證就這個動作應該給予黃牌，而不是連吹罰也沒有。

車路士名宿林柏特不認為拉莫斯存心令沙拿受傷：「他埋身，就像一段後衛應該做的事，有時你會有接觸，甚至手部互纏，最終沙拿倒地的動作是有點不幸。」

利迷這樣氣憤，或者因為當沙拿被換出場時，拉莫斯跟其中一位旁證在說笑，但曼聯名宿里奧費迪南力撐拉莫斯：「我不會把2件事連在一起，他防守得很好，我不認為他想沙拿受傷。」

【皇馬3連霸】C朗7膺神射手：踢皇馬真好！

【體育】周六歐聯決賽，皇家馬德里球王基斯坦奴朗拿度雖然顆粒無收，仍然收穫個人第5個歐聯冠軍，賽後高呼享受在球隊的日子。

「能夠效力皇家馬德里真好！」33歲的葡萄牙國腳射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後說。「在未來數天，我將會向所有球迷作出回報，他們一直都支持我們。」

雖然坦言喜歡皇馬，但被問到自己在球隊的前途時，C朗卻若有所指：「球隊的前途現在毫不重要，這點我是沒有疑問的。之後，我會稍作休息，再向國家隊報到，就讓我們看看將來發生甚麼事吧。」

曾效力曼聯多年的C朗，今戰極力在利物浦身上爭取入球，可是在90分鐘後都無功而回；雖然如此，他仍然以15個入球第7次成為歐聯神射手，他說：「我十分享受這一刻。」

【皇馬3連霸】傲氣C朗：該把歐聯改名CR7歐聯

【體育】發問的記者果真功力深厚，一個妙問得出基斯坦奴朗拿度一句妙答。

皇家馬德里以3:1贏利物浦奪得歐聯冠軍，球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後除高呼「能夠效力皇家馬德里真好」外，又發表豪情壯語。事緣有一名記者問他可會因決賽沒入球而失望，成功觸動C朗神經。「誰又是神射手？」

「歐聯應該易名，改為『CR7歐聯』。」在賽事以15球奪神射手，放甩並第2位的羅拔圖法明奴、穆罕默德沙拿及沙迪奧文尼5球的C朗，賽後在場內手持葡萄牙國旗，與家人合照。他續謂：「我贏過5次，而現在又是神射手，所以我決不傷心。」

雖然C朗今仗風頭不及妙射建功的加里夫巴利，至少，這金句足以成為各大媒體的標題。

關Nineup報咩事

最後艾比迪又說：「皇馬在今年夏天最好不要賣掉巴爾。他是一頭野獸，我們都知道這點」

外國人都開始鐘意用野獸黎形容人

訓2個鐘又要翻工

朗唔好走住
太突然我接受唔到
至少比多一年時間我做心理準備

C.朗拿度一番話疑似宣佈離隊:未來幾天給球迷一個答覆

皇馬創紀錄實現歐冠盃三連冠，但是C.朗拿度的一番言論，引發了外界的關注。

在接受拜因體育採訪時，C.朗拿度提到了自己的未來，「在皇馬踢球非常棒，未來幾天我會給我的球迷一個答案，他們一直支持我。我們創造了歷史，現在應該享受這一刻。未來幾天，我會站出來說一下我的未來。現在是享受的時刻，任何球員的未來都不是重點。我們創造了歷史。」

關於C.朗拿度的言論，皇馬球員也紛紛做出了回覆。拉莫斯說：「我認為他將對整個賽季進行總結，如果有其他事情的話，C.朗拿度今天應該講清楚。C.朗拿度是我們關鍵的一員，他不可能有更好的去處了。」

皇馬主席佩雷斯也做出回應：「我很高興C.朗拿度獲得了5座歐冠盃獎盃，跟我一樣。去問問他，他很開心，會留在皇馬，因為他跟皇馬還有合約。」

C.朗拿度公開承認：無法保證下季是否效力皇馬

皇馬贏得歐冠盃冠軍之後，C.朗拿度在球場上接受採訪，一番疑似離隊言論，引發了西班牙媒體的熱議。奪冠慶祝之後，C.朗拿度再次接受採訪，表示他不確定下季是否在皇馬。

C.朗拿度接受拜因體育採訪時，又一次提到可能離隊，他說：「我無法向你保證，我下季是否會效力皇馬，未來幾天我會宣佈這件事情。我還沒跟主席談論過這件事情，我一直都很職業地歡迎他。這個想法很久就有了，問題不在於金錢。」

C.朗拿度表示，「一些事情很明顯發生了，當時間到來的時候，我會講清楚，可能現在不是最佳時機，或許我錯了，但是我不後悔。對於皇馬的成就，我不想搶什麼功勞，皇馬的成就是非凡的，我認為這是一個夢幻的時刻，我們應該享受。」

關於歐冠盃，C.朗拿度說：「這是我非常喜歡的賽事，我已經贏過了5次歐冠盃冠軍。」

#balestay

施丹：C.朗拿度他必須留在皇馬 我要留住所有球員

「謝謝，這就是皇馬，我們現在難以言表。」在獲得歐冠盃三連冠後，施丹非常滿意，他表示，「我們在創造歷史，在為這些的時刻而活著，太激動了。我沒法表達自己內心的感受，這非常美妙。」

歐冠盃決賽是不是有些怪？施丹表示：「是的，決賽中發生了各種各樣的事情，但我們獲得了勝利。比賽中發生了各種可能發生的事情，但我們把握了機會，之後一位球員後備上場做出了貢獻，我們非常滿意。」

施丹稱讚了巴爾，也稱讚了全隊，「大家的表現都非常出色，巴爾今天的表現非常出彩，C.朗拿度那天在拖連奴的表現也非常出色。」

巴爾的入球和施丹在格拉斯哥的入球哪個漂亮？施丹表示：「我不會說哪個更好，這場比賽的3個入球都載入史冊。最後一個入球肯定是最重要的，我是說巴爾這個。」

談到冠軍，施丹表示：「我們沒法表達，這就是球隊擁有的，包括才華和努力。我們有把事情做好的憧憬和鬥志。我們又一次奪得了冠軍，我告訴球員們要享受，因為這樣的場面千載難逢。」

對於C.朗拿度似乎宣佈要離開皇馬一事，施丹表示：「我沒有考慮這個，我現在只考慮當下。我只想著比賽，想著現在我們取得的成績。之後的情況等著看，C.朗拿度不管怎麼樣都必須留下。或許3、4天之後他會再說點什麼，但如果我能做主的話，我會留下所有球員。」

下季是不是也只奪得歐冠盃就夠了？施丹對此表示：「我們一直希望贏得所有冠軍，這個賽季我們不能對西甲的表現滿意，也不能對西班牙盃滿意。」

對於巴爾所說的，如果不能一直上場，那他會考慮離開的說法，施丹表示：「情況很複雜，但每個人都可以根據自己的立場做決定。這是一個團隊，這不會改變，我們努力讓球隊踢得更好，有時候一些球員確實配得上獲得更多機會。我理解想要獲得更多上場機會的球員，巴爾發揮了決定性作用。他希望獲得更穩定的上場時間，我理解。」（沙治奧）

神奇的施丹！三連冠KO各大出名教頭 2年半奪9冠

「歷史性的施丹：2年半，9個獎盃，3個歐冠盃！」在皇馬擊敗利物浦創造歐冠盃三連冠的成就後，西班牙《馬卡報》打出了這樣的標題。毫無疑問，這個法國人在皇馬的成就在繼續擴大中。

「迪史堤芬奴、亨托、穆尼奧斯、C.朗拿度……施丹，從今天起；皇馬主教練成為了球會歷史上五大最偉大人物之一。」在皇馬奪得第13座歐冠盃獎盃後，西班牙《馬卡報》這樣寫道，該報認為，施丹作為球員，尤其是作為球隊主教練的成就，讓他可以毫無爭議地與另外四位皇馬歷史上最傑出的人物並肩站立。

連續3次拿到歐冠盃獎盃，讓施丹成為了皇馬球會歷史上最偉大的傳奇之一，皇馬的教練席讓他變得更加神奇，讓他可以和球會歷史上影響力最大的人物相提並論。這是皇馬歷史上第二個歐冠盃黃金期，而施丹是當之無愧的主角。

施丹球員時代幫助皇馬贏得了第9座歐冠盃獎盃，作為安察洛堤的助手參與贏得第10座歐冠盃獎盃，而作為主教練，則幫助皇馬贏得第11、第12和第13這三座獎盃。

施丹在帶隊出征的7場決賽里全部取勝，其中包括3場歐冠盃決賽（2016年、2017年、2018年），2場歐洲超級盃和2場世冠盃決賽。過去兩個賽季歐冠盃決賽，皇馬先後擊敗馬體會和祖雲達斯奪冠，施丹的球隊也成為了歐冠盃改製後首支衛冕成功的球隊，現在，施丹的球隊又成為首支創造歐冠盃三連冠偉業的球隊。

在歐冠盃改製後，只有納比、卡比路和施丹做到連續3年攻入歐冠盃決賽，而兩位意大利教練都未能衛冕歐冠盃，施丹不但衛冕，還創造了更神奇的三連冠戰績。

「未來50年沒有球隊能重覆這樣的成績。」皇馬名宿米賈托維奇在賽前這樣表示，現在，皇馬做到了。哥迪奧拿、摩連奴、費格遜、迪保斯基、軒歷基斯等出名教頭未能做到的事情，施丹在2年半的時間里就做到了。

歐冠盃、歐洲超級盃、世冠盃、西甲、歐冠盃、西班牙超級盃、歐洲超級盃、世冠盃、歐冠盃，這是施丹在皇馬的奪冠順序，2年半9個獎盃，這是令人無法置信的。這一奪冠週期遠未結束，正在變得越來越偉大。在施丹接手皇馬一隊後，白色列車就以不可阻擋的態勢飛速前進，他們繼續朝著光輝的道路前進。基輔只是皇馬勝利道路上的停靠站而不是終點，施丹這位完美的司機，還會讓皇馬獲得更多的榮譽。（沙治奧）

皇馬福星！2次撿漏破門真是絕了 西媒都對他服氣

背鍋俠？不！他現在應該改名撿漏俠！歐冠盃決賽對利物浦，皇馬在下半場依靠賓施馬的機智以及利物浦門將卡利奧斯嚴重低級失誤取得領先。而這不是賓施馬第一次撿漏成功，在對拜仁的比賽中，他就曾利用對方門將的失誤取得關鍵入球。

皇馬對利物浦的下半場，以伊斯高射門打中橫樑而開局，而之後不久，皇馬球員傳球，皮球傳得太大了，利物浦門將卡利奧斯拿到了皮球。

看上去情況很正常，誰也沒有想到，球場上出現了這樣一幕：利物浦門將卡利奧斯希望能用手拋球快速發動進攻，結果他出現嚴重失誤，倉促出手，結果皮球被賓施馬攔截，法國人直接取得了入球。

西班牙媒體表示，這是一個非現實主義的入球，是利物浦門將送上的大禮，這個入球不但讓皇馬取得領先，也讓賓施馬又一次在關鍵比賽中證明了自己。此前他還曾攻破利物浦大門，可惜被球證判罰越位在先，入球無效。

無論如何，賓施馬都取得了自己在歐戰決賽中的第一球，這也是他第7次參加歐洲賽事決賽。此前的40場歐冠盃決賽，先入球的球隊中，33支都獲得了勝利，賓施馬的入球毫無疑問給皇馬帶來了福音。

值得一提的還有，賓施馬還是2002年的施丹之後，第一位在歐冠盃決賽中取得入球的法國球員。

賓施馬在此前對拜仁的比賽中就發揮了重要作用。4強第二回合，在拜仁開場3分鐘就取得入球的情況下，賓施馬8分鐘之後小禁區右側接馬些路傳中將皮球頂入近角，比數變成1比1。而下半場開場22秒他就幫助球隊反超比數，當時杜利素回傳，烏里治出擊解圍失誤落空，賓施馬近距離攻入空門，比數變成2比1。整個過程中賓施馬非常警覺，他利用對方的失誤，迅速搶到皮球並破門得分。歷史數據顯示，賓施馬是歐洲聯賽冠軍盃歷史上第一個在4強中完成梅開二度的法國球員。

到目前為止，賓施馬在歐冠盃中已經攻入了56球，不算歐冠盃預賽，只算歐冠盃正賽，賓施馬是歐冠盃歷史上第4大射手，僅次於C.朗拿度、美斯、魯爾。

在賽季最後階段，賓施馬的表現非常出色，4強對拜仁他支撐球隊晉級，決賽又取得關鍵入球，賽後西班牙《馬卡報》也稱讚他是「歐冠盃決賽最可靠球員」。

對利物浦，賓施馬的表現是非常出色的，他不僅僅是在重要時刻幫助球隊取得入球，還為球隊整體的表現做了貢獻。在傳球方面他幾乎是完美無缺的，39次傳球35次到位，他對對方中堅以及門將施加的壓力也起到了決定性的作用。

之前賓施馬飽受批評，他入球數很少，很多人認為，這是賓施馬加盟皇馬後踢的最糟糕的一個賽季，然而命運卻給賓施馬準備了輝煌時刻，在最重要的比賽，他接連有決定性的貢獻。皇馬球迷會改變對他的看法嗎？（沙治奧）

皇馬第13冠屬於巴爾！太神奇！沒有他怎能奪冠

皇馬對利物浦的歐聯決賽，比賽的主角並不是踢滿了全場的皇馬頭號球星C.朗拿度，也不是被認為可以與美斯和C.朗拿度競爭金球獎的沙拿，而是未能獲得正選位置，在第60分鐘後才後備登場的巴爾。

然而就是短短的30分鐘，巴爾創造了歷史，他用一個神奇的梅開二度，包括一個精彩絕倫的倒掛世界波，幫助皇馬拿到了球會歷史上的第13座獎盃。這一晚的歐聯決賽，屬於巴爾，很遺憾的是，世界盃上，我們看不到這位巨星的身影。

有關皇馬的正選陣容，賽前西班牙媒體有過種種的猜測，《馬卡報》更是表示，除非出現意外，否則皇馬的BBC組合將一起正選，不過現實卻是巴爾被排除在正選名單之外，施丹選擇了去年奪得歐聯的比賽正選陣容，威爾斯巨星只能坐後備席。

比賽第61分鐘，在利物浦將比數扳成1比1後不久，施丹調兵遣將，用巴爾換下了伊斯高。施丹很好地閱讀了比賽，在球隊需要的時候，他讓巴爾上場。而施丹換人的效果是立竿見影的，僅僅3分鐘之後，巴爾就貢獻了一個倒掛世界波。

馬些路將皮球傳入了利物浦禁區，皮球速度很快，而且也不是要給巴爾製造倒掛的機會，但巴爾在遠離小禁區的情況下抓住了機會，他背對球門飛了起來，做出了一個倒掛勝的動作，這個動作的難度極大，充滿技術水準，他用腳將皮球勾進了球網。巴爾倒掛射門的一幕，完全可以和C.朗拿度在對祖雲達斯比賽中的倒掛射門相媲美。

利物浦門將卡利奧斯對此毫無辦法，只能眼睜睜看著皮球入球。巴爾入球後飛奔，最後倒地慶祝，而施丹也抓著腦袋，表示此球不可置信。這是今季歐聯最漂亮的入球之一，可以和施丹當年在歐聯決賽中取得的淩空抽射相提並論。

數據顯示，巴爾是歐聯決賽歷史上首位上演倒掛入球的球員（1964年歐聯決賽，菲洛在對國米比賽中也取得倒掛，但只能算半倒掛）。在歐聯決賽歷史上，只有13名後備曾取得入球。而他上場2分鐘就入球，也讓他成為歐聯決賽歷史上入球第二快的後備，僅次於1997年的列根，後者上場15秒就取得入球。

巴爾的貢獻還沒結束，比賽第82分鐘，巴爾左路接球，調整之後，他來了一次遠距離的左腳射門，結果利物浦門將卡利奧斯再次出現失誤，讓皮球進了球網。這一入球讓皇馬鎖定勝局，巴爾這位超級後備，用一個梅開二度為皇馬直接奉上了第13座歐聯獎盃。

後備上場後梅開二度，巴爾成為了歐聯決賽歷史上的第一人。此外，巴爾還成為了歷史上第二個在兩屆歐聯決賽中取得過入球的英國人，上一個是菲爾·尼爾（1977和1984）。

「第13座歐聯獎盃是巴爾的。」西班牙《馬卡報》賽後打出了這樣的標題，這是對巴爾最大的稱讚。這一晚，威爾斯人光芒四射，他讓時間凝固，他讓足球變得美麗。唯一的遺憾就是今年威爾斯隊未能攻入世界盃，在俄羅斯我們看不到這位超級巨星的表演。（沙治奧）

如果真係走
好大機會係稅務問題搞成咁

C朗其實如果今年可以搏到個世界盃，再選擇急流勇退真係球壇佳話，老實講，成半世人都比左足球，唔攰就假，反而轉會真係哂鳩氣，去得邊度好得過皇馬，錢佢又唔缺，必然正選近幾年球會成績又好

歐聯3連霸
巴利第二球真係好靚
卡列斯真係笑撚到仆街
c朗同巴利會唔會一齊走

叻叻皇馬

好耐冇見

c7stay

飛 我伴你飛 家 我為你起 高低也與你一起

c朗又做乜柒 真係好煩 岩岩贏完歐聯 就講ed野

佢走真係覺得可惜
不過幫皇馬拎左四次歐聯 都算係功成身退

牙朗識玩者,根本佢唔係想走
想比d壓力球會
講真牙朗係西班牙既紀錄一定破唔到美斯
但歐聯紀錄,而家領先美斯20球,佢一定想保住
走左去? 美斯一兩年就破番佢啦可能

一起身仲笑緊 唔係因為三連冠開心 係因為第一球真係好好笑

屌你有咩講快講啦
之前都冇咩風聲成日都咁突然架
important things
一係轉會一係退休架者
屌

應該係税問題，講真佢轉會去嘅應該得獌同psg，咁不如留係到衝埋4連冠先走，一來拎到可以平真圖6冠紀錄，同埋得皇馬踢法可以完美fit到佢，中場，閘位夾咗咁耐d默契都唔係講笑，佢去到第二隊夾都要時間啦

其實皇馬冇佢真係收得皮 根本冇前鋒代替到佢

係稅問題
佢成日講西班牙逼害佢
希望係一時諗唔開
有人開解佢諗下歐聯既紀錄
以佢性格一定唔想比人打破
呢個神射手紀錄,一旦佢同美斯都退休
就真係100年都可能冇人破到架啦

Dllm 好撚煩 又要完全封鎖

Madridista 出左片
RAMOS 有冇犯規自己睇
2:34 個角度SALAH Q 到隻手根本無得舉
之前又出左腳加SALAH BUMP 埋黎
跌就一定跌 係人仆街都會受身揀最好落地式
RAMOS 揀雙手落地有咩錯
不過同之前一樣 出邊一定無人理

摩迪真係難搵取代
佢波比到佢點都接得到既
你逼佢佢都好冷靜比番到波出黎
仲可以踢幾耐

垃圾皇今場啲防空力屎到 第一點永遠都輸

講到得我地好運，對面冇運
積仔，拿祖,isco，拉隊傷冇出唔講

一要屌拉莫斯 二要屌個籠 唔係嘅話地球聯軍咪好冇面

算啦 今年真心好運
咁都可以三連
希望佩狗唔好以為隊波無敵 唔洗買人
其他強隊實力都增強緊
皇係下降緊

好運還好運但淨係話我地靠好運好似忽視咗努力 咁當然三連緊係實力同運氣都好需要

其實之前睇利打曼城羅馬好多迫搶踢到腳球證都唔吹，
決賽球證中立返啲，賽前吹到所謂歐洲最強迫搶反擊即刻得啖笑

自己知自己事咪得,只要唔係打橫黎講咪算囉
好運的確係事實

今年運氣明顯高於實力
踢親對家實有一場係冇核心 尼馬 洛賓 戴巴拿 沙拿
同埋阿朗走唔走都好 又老一歲啦
咁都唔買個神鋒 實玩完

唔算好運啦，講真比返76係度勝利十一人打全勤一早出左局啦，施丹整季要不停輪換同放棄晒西甲先做到
c朗都要輪換，同埋近幾年阿辛機師上黎都係開鍵時刻救命
施丹肯用新仔，又咁啱新既歐洲足協轉會政策出爐
做就左依個陣容同板凳
黎緊依幾年個陣痛前又返黎，半隊老既都過30
希望比多d機會掃把佬，高仔同theo上場準備接班

老老豆豆 今場賓周踢得好過牙朗
所以我決定今季唔再反賓周了

如果巴爾走真係要買翼，阿辛打攻中好過打翼好多，買多個前鋒代球王賓，買多隻閘打替補，最好買多件中場中可以同卻/摩迪輪換下唔使季季chur盡
不過最希望永續牙朗，聽到佢又想走搞到冇哂心情

好似又話唔係想走

積仔

其實四強至決賽對面傷人搞到亂左部署
認真講，我會覺得16強出局，不過對面愛美麗
上年真係用到陣容深度，今年其實係試陣連陣都未搞掂，就連後期用既442其實都係好鳩
至於接班中場從來唔算最大問題，一直以來我都係覺得翼，再跟住先到前鋒，一黎bale經常無故受傷，二黎機師始終輪換用，三黎一早認為c朗要移中，翼可以間唔中打，咁賓施馬我不嬲覺得係可以用黎輪換，所以我會覺得翼會覺得急切d
中場照計高華錫會出多d 頂摩迪個位，施巴就今季始終要練整體意識，下季如果唔借走就希望有進步，至於theo練下波底啦。。。

辛仔好狗

尋晚邊個首名入球

咁就無左個世界盃

這位26歲狂牛守將於兩年前歐聯決賽對馬德里體育會時，又是勇戰受傷，結果無法參加該年的歐洲國家盃決賽周，如果今次再度因歐聯決賽受傷緣盡大賽，絕對是地獄黑仔王又一經典。

Dani Carvajal's injury could open a door into the Spain squad..And Marc Bartra is first in line to replace him.

老左好多

有無地方可以睇返成場決賽
想dl留底

知唔知幾點返到班拿貝慶祝？

佢本身有自己牌子
加上佢同nike簽嘅好似係終身合約
再講代言呢樣嘢點會因為你退役而唔搵你
佢唯一損失嘅應該係人工囉
但係佢代言等等嘅其他收入仲多過佢人工
話曬佢都係全世界最高收入運動員
冇咁易收檔嘅

C朗後悔講「離隊」說話

皇家馬德里擊敗利物浦寫下歐聯歷史性3連霸，但賽後C朗的「離隊」言論卻成為焦點，對此他隨即表示後悔說了這些說話。

卡利奧斯爆喊︰係我輸咗場波

C朗在賽後表示他在皇馬的日子將成過去，此話一出令皇馬上下大為緊張，會長佩雷斯及教練施丹均即時作出澄清。

心知言論不當的C朗亦說︰「我的說話搶去了這美麗一夜的焦點，皇馬正創造了3連冠的歷史時刻。」
「贏得歐聯從來是很美好的事，我在今屆賽事由始至終亦十分高興，此刻個人事宜已不再重要，或許我的說話被斷章取義，但我不該說這些。」已5奪歐聯冠軍的C朗在今屆賽事上陣13次射入15球。()

邊可能退休,佢仲話踢到41
皇馬又冇趕佢走
真係玩野者,唔通係冇趕既情況下去踢美職咩
總之我唔信佢走
歐聯個紀錄佢一定想保住
而且佢都知,如果到最終金球獎可以多過美斯,咁佢呢個世代算係贏左
唔留係皇馬去邊都唔得

平心而論喺五大聯賽有主力打到
冇乜機會嚟做二龍啦
貪垃圾皇張凳夠硬咩

早

其實踢波嗰啲老極咪又係三張幾四張

鬼唔知咩

小白都美J LEAGUE
沙維幾歲走架?
摩迪都係細小白一年

實力

請珍惜摩迪

對祖我地isco比人黑左球無人提 話最後果球12m係黑哨
對利狗積仔比佢地整傷又係無人理 只會提salah

戴巴拿自己踢人。。。咁都計

運氣？全部下下籤

好撚勁

你起碼完左約先好走呀
欺騙我感情

唔知班傻閪疤狗有冇又爆猁狗閘批鬥人地的籠呢

求下朗唔好走住 心會碎

係出面扮猁狗屌緊拉膠整傷沙拿

佢呢個年紀仲去闖咩
皇馬如日方中仲可以去邊
一係就去美職等退休

最好彩係拜仁第二回合
對面好勁 守得好穩

雖然下屆30仲有機會
但今屆西班牙中後場好屈機 好大機會入4強 甚至決賽
咁就錯失左

呢個皇官方

唔係講笑 打完兩回合我真係覺得唔夠踢
好彩佢地利雲同梅拿夠敗家

冇咗佢中場唔知會變成點

除左祖記
對拜同利都係對面係咁犯錯
仲一犯就輸波

三連係幾年前諗都唔敢諗

真係多謝光頭佬嘅士氣波同運氣10倍強化

一球咁既波都可以講到特登收佢山咁
怨足咁撚耐,真係

bale倒掛入波之後光頭佬慶祝嗰下型到

你真係好慘
下屆又唔知入唔入到

巴利真係好勁

其實施單都睇唔出佢用咩戰術
另外就係重用賓周
但運氣的確好強

終於頂唔順block左件垃圾,邊隊球迷黎,反拉膠反到上晒腦 下下紅色大字

知唔知幾點會去豐收女神到慶祝？

光頭佬主帥加成:
運氣無限大
世界波出現機率大幅上升
全隊會自動學識拖舟轉身

黎緊挑戰4連冠

上twitter見到成堆改圖屈人所以入嚟講下，如果見到ramos對住salah伸脷嗰張圖，應該係photoshop呢張，所以髮型都唔同

祝carvajal同salah都踢到世界盃

佢地不嬲選擇性失明
所謂中立球迷得啖笑

呢個角度最撚清楚 點撚樣夾人落地法

利狗不嬲都係世界級怨婦 之前對熱刺一球十二碼jer左幾個禮拜

廢事出去嘈了 冠軍已袋

如果豬波
真係比佢地jer撚到2046

紅色大字就是道理

唔明有咩好嘈

有無人知點解c朗要咁講？

又唔開心囉

可能佢真係純粹唔想講 啲記者又無限放大姐

不開心系列

原來巴塞twitter都恭喜左皇馬 啲疤狗就咁撚小氣

宜家似係佩狗想賣佢

9成9係稅果單野嬲皇馬唔撐佢

佢話想皇馬幫佢交三千萬罰款
我係佩狗既話會同佢deal交一半 加四年約
年薪加幅少10%

牙朗會唔會想講團隊榮譽>個人榮譽咋，比記者扭曲左佢既意思，嚇死人咩

痴線

牙朗巴爾走晒
賓周馬留低

重建
以賓周做核心

Carry四次歐聯 又五冠 又三連歐聯
人工仲低過小花一截

如果真係逃左稅比人罰錢應該自己搞掂啦
如果真係因為呢單野嬲 係捧盃時講呢d真係幾不智
迷朗都係咁講 不過都有可能係記者斷章取義既

4:00 am 班拿貝慶祝

好撚煩呀，無論班現場評述同賽後名宿都話冇犯規,有埋片睇都係顯示係沙拿先cool拉莫斯隻手再kick腳,係班突然利迷係咁講

歐聯歷史第四射手 現役世三

630最開心

puskas獎得主

顧掂自己個龍先啦,一場全球咁多人關注既決賽俾對面個龍咁柒搞串個party

希望牙朗快啲變禿，決賽禿頭有加成

舒米仔都老啦
當初買kepa做二龍
過多兩年拿華斯退就比佢上仲好

佢應該會植髮搞掂晒先出返黎踢

暫停反賓三個月

睇下古圖斯黎唔黎啦
佢唔同車續 free黎即刻狗衝

光頭佬想提拔Luca

矮龍真係好難勁 今場navas好多角球都好危

睇巴爾啲球皇片j到虛脫
14 西盃 歐聯 18 歐聯

處理得好好喎 啲角球打得又遠又穩陣

但矮龍落地反應快喎 有辣有唔辣架姐

今季季尾幾場勁到癲

98愈反,巴爾愈強大

歐聯mvp 賣得

賓周真係作用王
佢唔現位出黎拎波
D波只會兩邊轉黎轉去

【皇馬3連霸】高普：拉莫斯似玩摔跤

【體育】利物浦在周六歐聯以1:3不敵皇家馬德里，翼鋒穆罕默德沙拿在上半場傷出甚為致命，領隊高普炮轟沙治奧拉莫斯以摔跤的動作侵犯沙拿。

「我知道，當落敗時說這些話，好像輸不起。不過，對我來說這是一個粗野攔截，有點像摔跤，之後穆罕默德沙拿不幸地以肩負落地。」高普認為，沙拿傷出後影響了隊友的作戰心情：「球員明顯地被嚇到了，我們之後縮後了一點，皇家馬德里嘗試利用這一點去建立節奏。」

中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在25分鐘跟沙拿爭球時，二人的手臂互相纏繞，結果後者倒地後疑似甩骹，最終要由拉爾拉拿入替，而這名埃及王子亦在場上流下男兒淚。

皇馬最終憑翼鋒加里夫巴利下半場梅開二度，以3:1達成3連霸，高普表示：「半場踢成0:0時，形勢很困難，我們調整了數件事，例如在後半場的佈防，之後就是爭取多點控球權。比賽的決定性一刻是那些入球，它們都很奇怪。」

認真我覺得拉膠個下係有心順勢拉低沙拿，但其實踢波好多啲啲碰撞都係咁，係估唔到甩臼

希望沙拿踢到世杯，佢真係好勁下

新迪馬

鳩白原來你咁多分身
唔抽你水了以後

積仔快D好返

今日著住件摩迪落街食飯
好多囡囡問我拎電話

猩猩真係正仆街黎
明明唔係成日傷既話係好撚好用

Bale stay

卻狗真係完全冇撚用 長傳冇創造力
防守廢 比人迫下又甩

仲有唔止一下傳比空氣
屌啦星
尋日4個中場得摩迪依然係咁勁

真名王

有踢波都知一定要整跌佢架啦
而且個個位明明沙拿攝隻手埋去想食位
呢下只係純粹鬥大力

吹撚到中場大師
佢係皇馬我睇左8成場數
場場都0存在感 摩迪勁佢10皮

出高仔好過佢啦

有球猩猩係邊跑緊1 on 1
佢唔斬個下光頭嬲到仆街

本來我仲想屌埋米路
佢控個波都彈開成米遠
傳波又鳩
不過見佢截左幾球傳波算了

我愛你 盧卡摩迪

有冇發覺你個FD james rod 好耐冇入黎
係咪轉左做拜狗

modric

我都愛你

米路都唔expect佢幾好波
都係一個role player
反而個中場大師真係冇啲進步
攻又冇 守又冇 真係出黎橫傳

哥倫比亞post見

卻個球 唔會傳啦 猩跑得太快offside左

mo salah傷出時咁傷心
好想皇馬比個新屋企佢

之前都想salah黎皇 踢完今場無可能啦

去疤

卻哩幾場真係鳩左好多
其實今場對住快速逼搶出高仔我覺得仲好
不過拖舟應該覺得卻仔都同大家甲慣甲熟
而且大賽經驗都豐富
不過前30分鐘真係踢得辛苦嘅
大家都好鳩
仲記得何wayne 話利迷應該最擔心頭10分鐘

原來一粒鐘前已經返到馬德里

知驚啦咩屌你

有冇人覺得佢同金剛好似樣

之前仲有人吹奏何air
而家又變番地底泥燈神

啲疤狗又屌拉莫斯
拉隊係茅 但係疤狗咪一堆茅西冇品狗

其實我覺得卻傳波都仲係好高質 防守同逼搶我認同好鳩 唔會一開始出高仔啦有速度但傳波麻麻 又唔係長期正選唔夠多經驗

有沙拿 利明顯勁好多

痢迷多人到
唔係有你頂住 佢地一人一啖口水都收我地皮了

係狗架啦 不過冇犯規 吹咩

保守估計至少300個分身,投降啦

其實係咪要拉膠好似上次對疤 學華仔咁俾條so9踢腳 俾人單刀先叫有品

j左未

古蘇沙
我地買埋傾可以熱對利

講真果球拉膠真係肉酸左啲

反而覺得打得最差係米路
佢個位一失就好易輸反擊，已經專推佢上前啲
有幾球慢半拍就俾人逼死，慣咗用身位護波

卻同摩後場雙核控波好穩
要換可能高換米
高有速度打box to box ,cool 波又穩

拖舟始終都係相信卻米摩哩個組合
好難一時間改到
希望今年世界盃高仔會有好表現
真心唔好放走高仔啦
大家見住佢進步真係好大

跑左成場休息下先

下季想去曼聯定拜仁

新個班都係自己小圈子

BALE今場咁勁就咪鬼平放比乞衣拜啦 放就放去獌

我想講馬細路唔係好理沙拿走位 好彩有拉莫斯補位mk番沙拿

沙拿踢左廿分鐘細佬已經失左一次位 比左一個罰球人

巴爾:跟皇馬好好談談未來 我需要每週都能出場

多虧了巴爾的梅開二度，皇馬成功贏得了歐冠盃第13冠，但在賽後巴爾不確定他是否繼續效力皇馬。

歐冠盃決賽是最後一場皇馬比賽？巴爾說：「我不知道。我需要坐下來跟我的經理人談判、討論，因為我需要每週都踢上比賽。如果不是這種情況，我需要考慮考慮。可能我會留在皇馬，可能不會。

」

關於當後備，巴爾說：「這很讓人失望。我認為我應該獲得正選。我踢得很出色，但是我知道這支球隊是整個陣容，而不局限於11名球員。當你出場的時候，你必須製造出影響，這就是我之後做的。」

關於自己的入球，巴爾說：「這真是夢想成真，贏得了冠軍，創造了更多的歷史。是的，我應該會說，這是我生涯最佳入球。在這麼重要的比賽，攻入這樣的入球，簡直讓我圓了夢，我一直夢想能攻入這樣的入球，能成功入球這感覺很棒。我記得當馬些路傳球，高度正好，我想為什麼不試試呢，然後球就進了。第二球，空間出來了，我的球有點搖擺，門將很不走運。每一個入球都很重要，對獲勝至關重要。」

成班基本上西班牙小隊黎

【皇馬3連霸】加利佬改歌詞寸紅軍：多謝巴利！

體育】眾所周知，前曼聯隊長加利尼維利非常討厭多年宿敵利物浦，因此在紅軍失落歐聯冠軍時，自然要出來抽抽水。

現任足球評述員的加利尼維利（Gary Neville），不時在twitter受到網民挑機。在周六歐聯決賽賽前，一名利物浦球迷表示當紅軍捧盃時，要用訊息在多個媒介中瘋狂炮轟加利佬。

事實是，皇家馬德里憑翼鋒加里夫巴利梅開二度，以3:1擊敗利物浦。仇人見「盃」化水，加利佬當然興奮，把紅軍打氣歌《Allez, Allez, Allez》改歌詞，向該利迷示威。歌詞內容為：「他們以為自己可以稱霸歐聯、慶祝第6冠，多謝你巴利，他令你們看起來像X，5月26日永遠都在我心，曼聯成為3冠王，利記卻跌散了。」

43歲的加利佬在曼徹斯特出生，而且屬曼聯青訓，因此自小就非常憎恨死敵利物浦；在效力紅魔時代，就曾在球隊絕殺紅軍後，故意走到一眾利迷面前親吻胸前的曼聯會章。

同一條中後場三連到歐聯
除左摩迪老想自己退之外都幾難換走卻米

今場值唔值150m?

唔賣呀 唔賣呀

賣左都冇人黎啦 黎返自己用咪算

Ok 買到傾留多季

唔賣唔洗旨意會買到球星
Bale份人工太高了
賣去獌應該賣到1億

唔值 要1000m 所以唔好走

官網無哂中碼

捉埋牙傾同牙朗牙禿打433

不了
永續

賓周每次都係最後交貨令你賣唔走

我覺得係連消帶打，想順手拉低埋沙拉，好正常亦好合理，絕對唔係惡意犯規

識揀波踢
賓周係真政治王

原來賓周馬既作用係令對方個龍派膠，光頭佬又贏

拜又派
利又派

其實我覺得卻都係因為要補細佬位所以先無乜make plays姐 卻hold波都仲係好穩

相反琴日米個企位好似同平時唔同，長時間前過摩卻

出賓周有引膠的加乘

屌奶星，我同個FD講佢入波要印佢波衫，又要找數

全季淨係踢最重要果兩場 仲要救世

點肉酸呀 唔通俾你繞著 任q你過
咪撚同班猁狗癲啦 任何一個稱職既中堅都會有依下接觸

沙拿傷左先咁撚多野講姐

拉膠呢下真係贏經驗

唔刻post埋上黎

尋晚出去睇
拉膠踢走個波之後班利撚都係無反應
係見到沙拿傷左先係到屌

朗最多踢多兩年

有冇人覺得積仔冇世界杯踢都唔算太可惜(係皇迷立場)
老老豆豆佢今年太多慘事 想佢有暑假放多過去踢世杯

近五年世界最佳中場之一 隊隊都想要的一個球員

吹到電光火石間可以專登夾低你 再壓傷你
Matrix咩

哥狗快撚啲1億買起佢

睇傷勢點 唔想佢做第二個卡卡

算啦 唔好出啦

陰公 踢世界盃係每一個球員既夢想
積仔真係冇大賽命 次次都係大賽先黎傷

係
26歲都未踢過國家隊大賽

All stay
Benzema out!!!!

一開始我都覺得係拉隊無品 整傷人
但係睇番慢鏡 諗深一層 拉隊俾沙拿夾手失平衡 如果拉隊跌果陣唔拉埋沙拿跌 咁咪變左單刀囉 沙拿傷左無人想 沙拿咁樣搞到拉隊跌 球證肯定睇唔到 拉隊唔攔住沙拿就真係要屌啦

其實已經踢走左個波
同埋中場位置點單刀

積仔而家傷勢點,要抖幾耐

最想知依樣

拉膠比salah推 就跌 個波攞唔番 又咁岩隻手撓住左
我諗任何一個中堅都會想拉個前鋒大家一齊落地 整傷左係唔好彩 不過冇唔光采既地方

sor睇錯

Benzema stay!!!!!

死撚開啦

這個球髒不髒呢，是真的髒，我下面給大家分析壹下拉莫斯髒在哪裏，
這個球薩拉赫的在前，但.沒有完全控住球，拉莫斯從後面利用身體優勢，
擠出了位置，破壞了壹下，但是沒有破壞遠，薩拉赫呢，也還是沒有完全控制住球，此時雙方挽住了上臂，
這個時候雙方都沒有問題。接下來，好戲上演了，
薩拉赫背身想向前移動，利用身體碰撞了拉莫斯，這個時候正常來說，拉莫斯的身體條件，
根本不用倒地，但是拉莫斯很壞，此時腰部突然發力，夾著薩拉赫的手臂，使用了壹個類似
摔跤的動作，不僅自己要倒地，而且要把薩拉赫帶倒，這就是第壹個髒的地方。
然後倒地之後，拉莫斯還是很壞，他摔倒的很誇張，讓薩拉赫的右手無法著地。薩拉赫是個好孩子（沒經驗），
壹心看球，沒想到後面這個老將（老油條），壹心算計自己，等他意識到的時候。用左手著地，已經來不及了。
如果他知道拉莫斯這麽壞，壹早就要用左手著地了，這樣基本不會受傷，他來不及左手著地，用左肩膀重重的摔在了草坪上，這個體重，用肩膀著地，是悲劇的，受傷的極大幾率的，絕不是運氣不好的原因。這就是拉莫斯髒的第二個地方。
這個球的犯規程度，在犯規和黃牌之間，不判犯規，過鬆了，判犯規正常，判黃牌也過重，但是都是合理的。但是結果卻是嚴重的，薩拉赫嚴重受傷。
這個球，妳說拉莫斯有沒有故意，是故意的，否則他沒必要故意倒地，這個發力動作很明顯，肯定被罵，有沒有想傷人，有，否則他不會誇張的，壓住薩拉赫，不讓他右手輕易著地，這個要被罵死了，但是這個受傷程度他可能沒想到。唯壹能洗的只有這壹點。但是這個程度的傷，最後反而讓他變成了全民公敵。如果沒這麽大的傷，也就罵兩句算了。

你呢呢d假中立既黄狗收皮啦呢d先中肯
拉狗無必要落地成個坐落沙拿度 [/

怨婦到

咪係 拉個前鋒落地有咩唔光采 仲要人地拉你先

【皇馬3連霸】C朗暗示離隊 拉莫斯不滿

【體育】基斯坦奴朗拿度助皇家馬德里於周六第13次贏得歐聯後，暗示或會離隊，此言令隊長沙治奧拉莫斯甚為不滿。

皇家馬德里在歐聯決賽以3:1擊敗利物浦，成就3連霸，射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後表示：「球員的前途現在毫不重要，這點我是沒有疑問的。之後，我會稍作休息，再向國家隊報到，就讓我們看看將來發生甚麼事吧。」

對於這番離隊的言論，中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）說：「他一定要作出澄清。他是球隊重要一員，而且實在沒有可能找到比現在更好的地方了。」

隊長發聲，C朗也得乖乖承認失言，在那時說出那番說話是不應該的：「我不應該這樣做，這不是合適的時間，但我很誠實，將會在這星期說出一些事，因為球迷一直支持我，他們都在我的心中。」

33歲的C朗跟皇馬的合約到2021年，他不保證來季仍會效力，但坦言會在末將數天有重大宣佈：「生命不是只有榮耀。我跟會長佩雷斯傾談過，就像專業球員一樣。在風平浪靜的時候，人們總愛醞釀風暴。」

有邊隊買得起？

最大功臣

中超

馬卡報預計一個月

屌出聲黎

我今日著拉膠周圍走 好彩無比痢狗打

一個月 岩岩好無世盃踢 我屌

歐國杯又無，世界杯而家隨時都凍過水

如果賓周肯淨係踢歐聯
永續賓周都冇問題
買多個中鋒返黎
其實有冇人睇好五月仔??
我覺得佢同BALE應該幾甲

第二張gif好清楚 沙拿隻腳kick到拉隊
電光火石之間跌得 本能反應梗係雙手落地
依d接觸成日都有 只不過今次沙拿唔好彩受傷

勤力版賓施馬

五月仔留係度都係做後備

如果咁電光火石都特登既話
個腦轉數幾快先做到

班友睇得matrix 足球小將多掛

跌果下要諗埋自己同人地會唔會受傷 諗埋會唔會俾人打反擊 我諗要愛因斯坦先得

跌個下你做開運動本能反應梗係雙手落地保護左自己先

諗諗下一年前先破咒 尋晚就三連勝埋
真係好夢幻

全靠Bale

大聖你個球倒掛好好J

積

留隊咪撚再傷呀屌你

積積

唔傷既BALE真係幾好J

請珍惜佩蛇

唔傷加有態

Bale stay!!!!

#BaleStay

Total drama. 😮

(Cartoon by Omar Momani)

哩類cartoon好頂癮
賓周條眉仲有bale 個嘴

有冇14,16,17攞歐聯歷程條YouTube link想睇返吓

等isco22巴出畫

係公海成堆post咬我地

⚽ Presidente Florentino Pérez
🖐 UEFA CHAMPIONS LEAGUES:
🏆 2002
🏆 2014
🏆 2016
🏆 2017
🏆 2018
#CHAMP13NS

出黎打j啦 @佩雷斯主席

曾經諗過賤賣比目魚姬嘅請誠心懺悔

係 應該高價放 唔應該賤賣

果然係臭雞

係 而家好彩唔傷
到時又傷肯定又成班話一早賣左佢

冇所謂啦
Haters gonna hate
拉莫斯個下都係觀點與角度嘅問題
我地贏左，咪係個狗竇開開心心咪算
出去又咪成班反皇見到得抽水咪出黎抽
個啲盲反睬黎到曬鳩氣

一世迷拖迷賓

巴爾唔傷有態真係可以接牙朗班
猩猩操番好唔好咁易傷啦

Bale: "I don't know, I have to sit down with my agent and talk because I need to be playing every week.
And I need to consider if that isn't the case. Maybe I'll be here, maybe not." [Marca]

佢都講撚到咁
想走就走

事實對佢係唔公平

傷果陣就咪提
Bale無傷果陣用辛用機師都唔用佢真係on9

傷多過踢 冇話公唔公平
買個正選料黎頂嘅 點都有個人走

驚佢又傷咋

呢兩季賣人賺左百幾m
黎緊仲賣斷占士果筆 傾係熱人工又唔高
買傾番黎絕對afford得起啦

買到傾既話 猩猩傷半季都夠做啦

邊到有佢咁既級數買得番
況且半季冇傷過啦

季中狀態差到

狔獁就不了

儲左兩季錢 仲唔買傾番黎打新三箭頭

猩猩留既話 傾>>>>>others

機師就算撚數, 同比目魚差幾幾級

賓狗一日唔走,
真係唔好再ff 傾呢d級數會黎啦

Bale真大賽球員
機師唔講 辛大賽入球好多都係錦上添花
但Bale真係救世

朗進入你生活
看朗是最幸福
煩惱 要用拖舟將佢捕捉

賓周先係
16,17,18決賽都有佳作

人工都差幾級
bale肯減人工我實支持佢留隊

點都要爆閘講句

迷賓將會戰勝歸來
琴晚踢得好好
HALA MADRID

勁耐冇見過你

有無人知掃把圍住果條咩嚟

利迷又拎返Franco 黎講了，係時候幫佢地補習下歷史

會唔會係冇得出先冇傷呀

太多傷好比你長期正選

好 靠你了

幾時會有巡遊？冇追po

12點am 先開始
屌 唔洗返工咩

上面巴打好似話4AM

佢咁既人工咁既身價 有幾多隊有財力接貨?

又4又12

好彩唔洗返

咁應該係12
我都係睇臭JER佬講

球會又會唔會搞個大柒show賀吓3連冠

12:00 am 見市長果d 之後巡遊
4:00 am 班拿貝

4點係班拿貝無錯

山狗都500k鎊周薪

邊個再提臭xxx佬 邊個就比狗屌

世清有愛

都係得獌鏝拜psg有財力接 最大機會都係獌拜

一場師兄弟
我地屯門黨唔會坐視不理

山狗 抵啦 煩左雲加咁耐都係無冠軍袋

小圈子

只要你支持隊波多冠軍 就係glory hunter

辛伊基佬

我地黨等於中共咁樣運作
一樣可以為皇區百姓建美好生活

辛伊仆街仔

今次無人濕車

伊都話生左個仔
辛連女朋友都無 懷疑係真gay

nacho真係成材

米路都有份扯

佢地對望果下好撚好笑

次次睇到都好想笑

上季都已經成材啦

米路應該唔知情
係辛同伊推鳩佢

躝啦

拿祖真係默默為皇負出好多

牙朗係咪要走了？

拿祖未傷個陣除左龍門之外全季上陣時間最多好似係佢?

肥牛好似幾大碌

成張圖都好撚好笑
我朗個錯愕樣

珍惜左2年時間

點解沙拿傷出左唔好似牙朗歐國咁係場邊打氣

係得牙朗美欺呢啲球王級先夠班係場邊指指點點

個眼神好撚淫賤

猁軍醫又check, 國家隊軍醫再check

踢多兩季please

至少比多一年時間我做心理準備好嘛

如果牙朗真係要走
我覺得bale可以留隊
如果朗唔係走 bale就一定要放
唔free番d人工出嚟 唔洗旨意買到球星
賓周就留隊做後備都得既

接受唔到朗同聖走

Bale走邊個打右路?機師?

真係好撚gay

魔笛係咪都走鳥

It was beautiful to be in Madrid

咪on9

法國好似無人cap比目魚姬倒掛入波
c朗之後欣賞個表情

又係邊到睇埋d假新聞

D友仲講C朗唔GUR添

有冇圖

唔作野 點賣報紙

入完C朗仲舉手叫越位添

Yc

疑似甩骹喎 梗係拿拿臨check清楚
唔好為抽而抽

我以前都試過
即刻臉青口唇白入廠

出面啲人話朗一定嬲豬
煩到乜咁

即刻衝左過去攬BALE喎

睇q到咩啲盲反

你都識講盲反

What’s clear to Florentino is that he will not let Cristiano leave and even less at any price. The president wants Cristiano to continue but the path the forward has chosen is the wrong one. What’s unanimously agreed at Real Madrid is that Cristiano is in the wrong. [marca]

Sergio Ramos and the team reminded Cristiano that if he wanted to talk about his future, he should do it first in private and then in public. The locker-room were annoyed because they believed it wasn’t the right time or place. Cristiano recognized his mistake. [marca]

果件旗木五五開咩料

真係唔明
捧盃咁開心既時候
同猩猩一齊講d咁掃興既野

剩係3連已經值得留猩猩啦 次次大賽都有貨交 講緊3連未來50年都應該冇人破到

好似係祖狗黎

剩係3連已經值得留賓周啦 次次大賽都有貨交 講緊3連未來50年都應該冇人破到

On9到震

上年已經咁諗
淨係買新星
又想嚟多次？

猩猩咁多場歐聯無正選灰心都可以理解
牙朗真係唔知做乜

唸唸下又好似係拜狗

施丹之後第一個歐聯決賽入波既法國人
歐聯史上第四射手 現役世三

收嗲啦公廁
清賓周都未輪到bale啦

屌你哋班on9講到拉膠特登整傷佢咁

係咁勁打親強隊都用依招啦

其實都3連左
係時候開始換血
唔開心 想走既就走

出面班盲反on9姐

拉莫斯fb 俾疤狗/利洗版

賓周週薪£150,000
猩猩 £350,000
5月又話左一定走
就算買左kane 留賓周做後備都可以啦

拜狗喎

清曬啦 爭咩姐

賓周條仆街人工無咁少
年薪一定10m以上
係人都知要清佢啦
但問題係清唔到牙嘛

賓周琴日又踢得幾好 賣又賣唔到幾錢 佢肯打後備 可以唔賣既

喂你迷賓黎,讀熟d劇本先得架

真 可以既話 2個B一齊走
買kane+包皮

SOR....

利洗版可以理解
但班疤狗仔
又教人踢波

賓周除左第一球 仲有一兩球威脅 表現好好

包皮貪錢不了
朗傾猩

積仔係唔係無世盃

疤post啲人
咩叫歐聯決賽要贏佢地先服
話咩疤歐戰食住皇
你入撚到決賽先講野啦

幾場波後 比目魚肌發作 又變番朗傾機師
到時你地咪又係屌哂老母
根本個問題係猩猩個傷患史比唔到信心人地去重用佢

有種完成任務既感覺

係決賽等左碧基（冇野講又早洩）
3年了

碧基狗剷傷牙朗 so7踢跌華仔照攻都未同佢地計

有朗傾 就算猩猩傷
可以踢442左辛右機師 或者4312朗傾伊
錢方面都唔係好大問題 呢兩季net income 100m
計埋賣斷占士同賓周 200m轟落傾度都夠啦
清走賓周free番份人工比傾 perfect

三連八強出局>三連霸
下年準備四連我睇你地班皇狗點追

今年西甲差疤狗17分
繼續呢個陣容唔覺得西甲夠疤狗黎
人地下年仲多個基沙文

點睇都一定係買世界杯mvp 以佩狗性格

都已經上上籤淘汰賽避開疤狗架啦
點解決賽會見唔到佢地

買傾 加多個中堅啦

其實呢隊野條龍骨已經好耐 夠鐘換血

拉膠摩迪同牙朗個位都要搵人接班
其他位都當打

有拿大哥夠了
後防咩位都打得

細華換走就ok

點夠 積仔成日傷 拉膠又成日自爆
拿祖一個補唔到咁多位
至少要買多個後備

你比d反朗睇下好過 人地話佢決賽隠形呢個冠軍冇貢獻牙

仲FF Kane 我都想買到呀
但利維同肥普續左5年約 講到明會留低隊中主力

話明反仲點會理你

今時今日反朗真係好on9 一個人carry八強兩回合 一季入成50球都話廢

牙朗要場場有表現先合格
其他人就高低潮好正常
但牙朗已經場均一球

有咩中鋒值得買

細華 施巴路斯 卡斯拿 世盃神射手 out

其實沙拿唔係普通甩骹炸咩 搵個跌打佬執返制點會踢唔到世界盃
反而積仔比較尷尬

On9盲反撚

拎卻老同現役最強中場比 點計都輸啦
攻防,遮線掃蕩,長短傳,轉守為攻,盤扭過人,高效....etc.除左年紀同樣之外卻老老範範都蝕章啦 連防空力都可能係笛好啲

掃把都out 係都女人形先

點呀而加個個都jer撚住我

其他隊成撚日j皇馬條中場
明明卻米成日踢到鳩流流

其實唔好再搵戰犯啦

無波睇搵野鳩up下姐
唔要卻搵到咩人番黎

_交轉運,逆天改命

全部都係功臣

拖舟係咪有養鬼仔
啲運氣好到唔識講

日日同賓周性交轉運

積仔傷得咁密未夠30就好大機會要收山

其實卻算係咁啦，今場伊斯高俾對面高位壓迫踢到失控球權仲多
然而你對得利物浦就預左，不過講真摩迪下季要預佢打多d輪換

其實d運氣由十六強之後開始冇停過 多到有小小離譜

咁佢d換人都好多時收到功效既

c巴係代替廢老同摩笛囡嘅最佳

welcome kane

唔知朗同禿球倒掛爭唔爭到今年普斯卡斯獎呢

都係個句啦，施巴暫時整體意識唔夠，睇下下年整體意識有無大進步

次次正選陣都鳩排
緊係顯得佢換人換得好

以前16郎儲左6年運氣
琴晚用晒了 3連霸完成任務

某程度上正選陣用黎駁拳燒雙方體能

係得今場換人算正常未痴到機司換積仔
平時套路咪又係70分辛換伊 聖/機司換賓

負撚碌唔輸波唔好當光頭佬戰術大師咁款

之後踢歐霸

歐聯換人算係咁,祖記次回合半場即換都見到守得好左既

平分啦

變相證明佢賽前無準備

傷傷地先換咋
你估真係戰術大師咩

賓施馬或成最後贏家

拖帥故意讓利記控球

機師換卡華積係因為拿祖傷左姐
祖記下半場老實講都幾膽搏膽，不過我覺得換卻奧斯留巴利仲好
點都好，過左骨就算

一個射死一代傳奇
一個射死一代笑匠
平分難d

都係,但教練黎講資歷仲好淺
話晒都叫3連霸一句運氣抹煞晒又有d不公

歐聯史上決賽第一個倒掛入波呀

拉米路落右閘好過出積啦
歐聯防守點都重要過攻

C ba都out
你隻迷雲狗out就真！

上年文蘇？

機師換積 係因為拿祖都傷左姐 根本皇既運都唔係好好多

拿祖+積傷要用機師打閘 ，拉膠次回合停賽要用細華，拿華斯都派過好幾球膠啦 差少少輸埋

每次淘汰賽首回合贏都無人記得

拉米路打閘

Isco有冇扮跌盃

大家點睇阿朗想走 隔離post見到

文so果粒唔係倒掛啦

點會唔係呀...

打錯 係好過機司
首回合我當光頭佬冇得揀
次回合仲係咁排陣攪到摩迪似右閘多過機司
好難話唔係運氣多過佢戰術排陣能力

歐聯決賽決勝球

一隻腳無凌空

Salah: "I don't think Ramos' tackle on me was by accident. He clutched my arm as I was going down, and then put his entire weight on it. This is not something normal. I'm very disappointed. If this is how Real Madrid wins, I don't ever want to join them."

但係已經四屆歐聯決賽(好似)
大哨一屆都無

無人想你join呀

唔捨得
但呢個高位退出都可以理解
可以令自己係最完美個位謝幕
佢去留我都支持
不過佢走/退休真係唔知有咩人頂到

我撐卻老

廢老

我唔想見到卻老倒戈剷草啊大佬

你自己手撓手都唔係accident既

你睇最後個句都知好假
我search完得一條twitter咁講

Bale如果少D傷其實應該有金球啦

我鐘意搵牙你吹咩

死獌狗係咁

其實叫卻奧打高位壓迫有少少資源錯配
不過個陣咁樣出佢的確要上去迫，變左佢跑動係多，但實際迫到人地失控球權次數好少，而且有時我都覺卻奧斯d俾波太過穩陣
但控制節奏同轉守為攻個下佢的確數一數二

阿朗一陣係班拿貝都唔知點解畫

死廢青妒忌我同yc😏?

睇完twitter都係無料到
但係對呢d話拉膠矛沙拿既言論已經好厭

gay佬維

我寧願佢有個句講個句
一陣又成個夏天煩佢單野

疤狗作架
呢個疤狗ac最鍾意作野串皇

掃把代廢老半季, 踢得掂季中放得

Mbappe set to join Real Madrid this summer (Xavi_Alonso)

你咪痴線啦

woooo really 依家沙拿join 皇既機會好微

welcome 包皮

好撚心啦 賣腳 講出黎自己有冇笑

仲唔用你300分身大軍屌柒佢

fuck u又搞事

無喎...

獌狗大部分都係垃圾 好嘔心

關你隻死獌狗咩事

全部*

但你同人上酒店

禾有同事識佩仔

金鴨

我冇 剩係問佢book咗未

掃把波底全隊第三 摩迪第一 伊斯高第二
但係timing爭d 又未夾熟 假以時日必成大器
但係卻老拍子機個位未來五年都唔使變

yes
好彩禾真皇

welcome 包皮

佢痴q左線啊

介紹黎識啦死基佬

卻老有陣賓周味

mbappe no come =少一個歐聯 good luck at paris

Ddg比部fax機搞到少左幾個了

yc是真絲嗎？

佢地痴線到話整傷沙拿係全隊皇馬的陰謀
同時話皇收買埋對面龍
再屌皇迷無恥
最後仲話好在獌冇拉隊呢啲小人
跟住覺得自己分析得好理性

佢地隊大佬出晒老豆老母都想仆過黎

夾錢買個fax機比皇馬
keyword可以功成身退

不要問 只要信

yc=皇區咩咩妹

信你是大佬白分身？

聽講你成日請咩咩妹食元氣

禾同d波台公廁唔熟

你有前設 就冇得講
正如啲人一心相信拉隊係想收沙拿山一樣
講多無謂

yes
係屯門返工 平時最鍾意著賓周馬波衫

woooo really?

抄剩2首詞

我冇留名 係咪好好人

原本影全隊合照果陣牙朗唔見左 之後成班人唱左首牙朗歌叫佢返去

波衫黎講我得阿朗同摩迪
著賓周波衫嗰個應該係阿白

我都冇 唔好再話禾25

正身無

阿朗覺得係西班牙要贏既都贏哂
仲唔返sporting

分身留咗299個名

著黎睇下

牙維躝啦

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!!

原來佢推咗好多次

過到羅馬先啦,仲皇馬

挽留

@椎名真白
有個男人想睇你著波衫

阿朗一陣又搶晒d風球
比比目魚姬威吓啦屌

牙維係咁上下質素

你同牙維一齊躝啦

阿維個心不嬲都係
[唯有神龍有神龍轉吉凶🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [336]

LIHKG @ Android

不了

11萬網民簽名要求罰拉莫斯

【體育】歐聯決賽餘波未了，導致穆罕默德沙拿受傷的沙治奧拉莫斯成為眾矢之的，有網民更於網上請願網站呈請，要求重罰拉莫斯。

歐聯決賽落幕，利物浦被皇馬擊敗已成定局，穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）因傷退下火線成關鍵。而事件中另一主角沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）被認為蓄意令沙拿受傷，更有網民於網上請願網站《》呈請，要求歐洲足協和國際足協懲罰拉莫斯。

該請願的理據是球壇不容「壞榜樣」：「拉莫斯故意將沙拿的手臂挾於腋下，令後者脫臼受傷，未能繼續比賽之餘亦緣盡2018年世界盃。拉莫斯為下一代的球員豎立了壞榜樣，既不公平爭勝，亦以小動作沾污了體育精神與公平競賽。」至截稿為此，已經有逾11萬球迷簽署這個網上呈請，最終數字看來仍有不少增加空間。

其實亦難怪球迷心中不忿，沙治奧拉莫斯一向的比賽風格以「毛手毛腳」見稱，除了沙拿外，德國傳媒報道拉莫斯在該場比賽中，就曾以手肘擊中利物浦門將卡利奧斯面部，未知是否因此影響了該紅軍門將，2分鐘後他就出現犯錯，引致失掉第1個入球。

圖片來源 : 互聯網

撩人開房

YC比綠帽我戴

全世界既猁狗都係怨婦

巴打黎講都幾主動

埃及官員：沙拿唞2周世盃踢得

泡狗

可能近排睇得太多大叔的愛

如何才算贏利記
1- 你不能主動的身體接觸 只可以利記球員接觸你

Nigga

整容雞

黑狗

你地會唔會諗得太多
唔怪之得喺你地眼中個個都係臭雞

應該有4/5都係疤狗黎

曼狗

你係我眼中唔係....

我無,咪屈

你有630就咪周圍flirt女啦死金毛

戇狗

你有份講

又屈

猁迷搞d咁嘅嘢會唔會過份左

迷雲狗

yc最多都係偽娘 唔係雞

雞蟲

何wayne都話拉膠冇心

我肯定yc係女人

因為真係好撚記仇

女人係咁

咁阿維係咪

決定呢個星期當 yc係絲咁看待

講開邊個就講邊個

又唔一定全部利迷 你估埃及人會少

利狗琴晚爆閘爆足3個po你唔係睇少佢地下嘛

係女人有咩出奇
尋日成條街大把女人著皇波衫
完場見到有個女仔著長袖拉膠
好擔心佢安全

d利狗冇性的

g找yc
我同你一樣成日著
佢地前世未見過女人

笑死

左=YC

牙維中槍

不了
佢著綠衫拎綠色手袋

自貼啦唔好講咁多

男校出身 好少見女仔 會上連登既仲少 鐘意皇馬既少之有少

究竟由幾時開始變左吹皇迷好多人
成日見到班疤狗痢狗講
仲要決賽前一日仲比利狗笑緊我地區冷清

YC幾多歲

何sir係幾識波

拜狗都有講
疤狗講乜春 佢地個po開到二百幾 我地先127

疤好似連住高登果個NO.開過黎?
但其實皇疤唔會差得遠
利狗多我地唔知幾多倍都可以話我地人多玩晒ON99

係 佢地連住高登果個NO 接落去

抄完歌詞未

差1首

我迷朗所以鍾意皇馬
上連登就唔出奇啦 身邊好多人都睇
會入皇區係因為迷皇的過程好孤單
得自己一個深夜睇波撐皇 所以先同大家吹下水

猁迷同獌迷同級數架

因為佢遮住左ISCO

呢到都見到鳩白=.=

yc係咪全部皇馬既波衫都係印牙朗

....

不嬲都話

最近先睇波 me幾鐘意馬些路 想迷皇了

舊年印咗件紫色摩迪

鳩白分身+1

西甲要捱夜架喎

睇完兩次已經想死 唔撚捱得夜

有11萬 要求罰拉膠

孤單都唔可以立亂撩人上房

依到好多手足會俾到溫暖你

垃圾官網依家無哂M size
想印多件大聖支持

唔輸得就咪撚踢啦

我... 真係冇
下次唔亂講笑喇

做假皇咪唔使捱

姐係下次認真

維哥

小美麗係鍾意引仔

魯爾7號

身邊睇波既朋友都反皇

牙維賓周都損

book 房
依家要自己解決

好彩牙維定力夠姐
如果係98....

我會點牙

可惜yc係賓周9號
同魯7沒法比沒法比

加盟我weak team

我其實問佢book咗房未嗰一刻 係諗緊地方武士
冇諗過最後會比摩佬同阿白話me臭雞

屌你老母點解要搵小美麗做例子

y絲趁得閒show下d 阿朗波衫睇下

Yes u are

Po頭咪有

因為識yc真人
唔想牙維俾小美麗玩弄感情

要你著上身牙

都係nigga醒

有無皇區手足真人相

第一次認同你

想睇

今朝同尋晚都著咗出街

懷疑單野你有份

死獌狗

皇馬呢幾年都冇買即食型既球員
上年買既幼齒 今年都冇咩收成

點解淨係鬧我唔鬧泡狗

唔知鬧佢乜好 請提供素材

牙維自拍

不要以己度人

有都唔比你 臭雞

鬧人都要問仔幫拖
Bitch

隻狗仔好得意

我代牙維多謝你

屎忽鬼

一落機就3-1

我接受唔到little beautiful係皇迷

你係咪俾女hurt過 所以而家好憎女人

笑到停唔到

你飛咗幾耐

「牙維？」

馬德里飛番黎 睇左上半場
頹住上機

when 有主場慶祝

飛撚左百慕達

我係咁比人屌

12點性猁春油
4點主場

諗諗下同鳩白都幾有緣 由以前PAD到之後LOL到而家皇馬Post都可以撞到你

你入咩post都見到佢架啦

你係咪絲打先

係成人台無見過

幫karius頂吓啦
唔頂karius會死架

我:正人君子

講完有冇笑

要返工 不了

未夠秤唔入得

PAD咁毒既驚都好玩

利申有玩

呢點我信98
佢只愛630

CHING心水清

我既寶貝

我地睇重播吧

oh no!!!!

我都要返工 聽朝先睇

yc 返咩工

👀 Real Madrid is on a historic run through Europe.

cute

Spain defender Dani Carvajal has withdrawn from the Spain squad due to injury with Arsenal's Hector Bellerin set to take his place in the squad.

The Real Madrid right-back sustained a muscular injury to his right leg during Saturday's Champions League final.

Bellerin, who made his senior debut for Spain in the 3-1 win over Bosnia-Herzegovina, has been confirmed as Carvajal's replacement in the squad by Spain coach Vicente del Bosque.

Carvajal started for Real in their penalty shoot-out victory over Atletico Madrid, but left the pitch in tears six minutes into the second half.

The 24-year-old had been considered a certainty for Del Bosque's final 23-man squad, which he names on Tuesday, but he knows the rehabilitation that lies ahead effectively rules him out of contention for the tournament.

"I got injured and the only thing I can do is to wish my team-mates the best of luck," Carvajal told Spanish radio station Cadena Cope.

"I feel a lot of contained rage. I fought for two years to try to make the group and I am disappointed with myself for the bad luck I've had."

"For two weeks I had some slight pain while I was preparing for the final. I felt a pain and I was able to hold on until half-time. When the second half starte

屌 中伏

Vicente del Bosque

今次班利狗就醒啦
唔洗疤塞教都識屌個龍

fb睇緊Live

唔驚畀人爆閘迫佢哋批鬥咩

卻老好撚型

阿朗鏟咗頭髮

又黎

阿朗找數真漢子唔似呢度某啲會員

唔介意阿朗下年繼續鏟
如果仲係度

有無人睇緊fb直播!??

你終於返黎

成班波牛返教會

發覺辛仔永遠係伊斯高隔離

Madridista 有野送

有咩？

肥仔慘食拉膠檸檬

我有出現過

靚女記者

Marcos Llorente Mayoral型到呢

歐聯奪冠次數：

1。真圖，6次；

2。迪史堤芬奴、馬甸尼、薩拉加，5次；

3。C.朗拿度、美斯、施多夫、伊度奧、比基、恩尼斯達、沙維、馬奎托斯、里亞爾、尼爾，4次；

4。拉莫斯、馬些路、拿祖費南迪斯、巴爾、賓施馬、卻奧斯、莫迪歷、卡華積、華拉尼、伊斯高、卡斯米路、希亞路、佩奧爾、魯爾、摩連迪斯、羅拔圖-卡路士、華迪斯，3次。

宜家 C.朗拿度5次

拉莫斯、馬些路、拿祖費南迪斯、巴爾、賓施馬、卻奧斯、莫迪歷、卡華積、華拉尼、伊斯高、卡斯米路 4次

高仔,比比,卡斯拿,機師3次

M洛本身都勁靚仔

牙朗終於發現光頭對入波運氣既重要性

呀朗唔係5次咩
皇4次，獌1次

可惜冇乜出場機會

宜家 C.朗拿度5次

迷占對眼係咁

無啦啦加係中間

上面係之前新聞

咁都得

james rod 一係就唔入黎
一入就要柒一獲

有冇剃頭相? IG唔見有

睇Youtube直播

綠sir去左現場睇

都係公仔麵頭正啲

個頭好似禁扁咗咁

做乜停左

點解youtube同facebook播梗唔同嘢

朗朗真係要走？

佢好似係皇馬個宣傳大使喎
再者啲明叔如果要去睇點都留到個位畀佢啦

睇嚟班後生仔今季會走得7788
五月 掃把 M洛 細華

朗去左邊

仲係咁靚仔

Facebook皇馬直播會睇到

isco bb

天台見球迷

未到真正巡遊

見親拉膠自己拎盃都好驚佢會跌

牙朗

牙朗主動走去揮手

say 咩 goodbye呀

唔好呀

話時話，主席都五次，會唔會破到任內紀錄

佢好似六次?

自膠

98 2000 未係佢

Hala Madrid!!
Hala TM Party!!

卡華積有冇去

唔多見

Hala Madrid

Isco 有冇扮跌盃

拿大哥

有冇手足可以幫我整墨寶

有咩開心得過14年做皇迷??

爽

卡卡09年轉會皇馬,就開始做皇迷
做皇迷,身邊啲FD全部反皇

15年

C7

佢好撚high

呀禿 成個毒撚

肥牛做Mc

點解今次D BANNER會圍住女神
現場睇鬼到咩

isco

Bale no friends ?

有 只係隊友英文唔太好 用擁抱表達多啲掛

乜西班牙文真係咁難學咩

bale

真心想知佢識幾多西班牙文

bale肯學西班牙文會好好多
到時就係做大佬

笛朗同佢用英文傾到計既
反而卻老係咪得德文?
見佢悶到玩電話

留隊就做到

佢不嬲都鍾意玩twitter

好難想像大家出生入死到一齊拎幾次歐聯嘅手足,竟然大家係溝通唔到

應該識英文
見佢ig都係英文

深入溝通唔得姐 基本戰術上溝通冇問題啦

當然用西文應該最有默契

好似話牙禿識講 不過怕醜唔敢講多

有冇巴打仲睇緊

介紹埋籃球隊

La Duodecima 之後係 La Decimotercera

champ10n係咪籃球？

link?

係

FB

籃球隊果個係咁易做下show, 一到足球勁撚誇張

Marca YouTube Channel

係喎今年第一次籃球足球都歐聯冠軍

唔學西文點做大佬
其他人都唔服啦

嚟料

點解親生仔第一個出嚟

第一個父幹撚出場

施巴

要走了

fuck me

兩年後回購

都走撚硬

佢要多啲機會同經驗先可以係皇馬立足
格硬留佢都無用 賣走再回購吧啦

猩猩

肥牛好撚型

朗

太早出 證明無咩地位 睇下賓周

四大隊長壓軸姐

Dklm 賓周真係惡曬
點解可以同牙朗壓軸

欣賞你個名

牙朗第一二三四五

牙朗真係太撚型
一班隊友都喺度嗌cristiano